美國參議員話要停止街頭暴力, 唔代表要停止勇武抗爭

首先都係個句, 希望大家唔好對個法案有太大期望
呢條法案通過左係有幫助,但絕對唔係靈丹妙藥,
佢既效果亦唔係一時三刻就會立即顯現
但呢條法案通過左既話, 就多一樣武器對抗港共以及中共政權

跟住大家應該有睇到呢單新聞
郭榮鏗引述克魯茲籲停止暴力 參議院情況不穩 或有參議員反對 商界反對力度高 有人嘗試以香港街頭暴力畫面阻礙法案通過

可能有部份人理解為"應該要停止勇武抗爭", 甚至乎"勇武退場, 勇武休息"
但我對郭榮鏗所講既"街頭暴力畫面" 既理解, 係講緊裝修呢一類
而唔係面對黑警濫暴既時候所作出既反抗

我認為勇武從來唔需要退場, 一直以黎都係講緊不分和勇,
到呢一刻都更加要堅守呢個信念,
所以我地係應該再將勇武抗爭既行動, 暫時轉移返去政府同黑警,
老實講, 經過咁多日既裝修, 我諗福建幫, 美心, 中資個堆都傷哂(銀行可能影響就細啲)
呢類既鋪頭應該交返俾裝飾手足同文宣手足應付
至少等佢地換返哂啲新野先再裝修都未遲

至於人權法案個方面, 我認同有位巴打所講,
唔應該係我地單方面改變行動去令人權法通過,
所以其實國際既遊說工作都好重要,
之前有份去遊說既大專學界代表團, 都出左唔少力
之前搞左個眾籌都未夠錢,
希望有錢既人都可以出下錢

今晚, 19:00 遮打花園見!!

無人理

幫你推

幫推

今晚見

反抗狗隻濫暴當然無問題la

勇武唔可以停
一停就endgame

無人叫勇武停 係要轉一轉方式
唔一定要直接衝突架嘛

幫推

push !!

覺得無錯既就推俾多啲人睇！！

推

即係好似之前7.1個次咁？

但如果政總,立法會呢啲
要有更多人力物力先得

認同, 大家真係唔好對法案期望太高

pish la

Push

感受到休息大師兄番黎了

相信暴力係指裝修同好大火既畫面

打狗唔=街頭暴力
街頭暴力應該係指裝修同私了

從來都唔係要休息
一休息就係大清算
分分鐘連人權法案都休息埋

無錯
有人get 到我噏乜鳩了

私了其實無太大問題
唔打頭就可以

但畀人影到 就唔啱啦

兒登好多人叫停 重話我分化 香港人無得救 勇武手足自己睇路同反思自己個成本

太多人覺得過左=贏左

一有爭執,自然有人影
無得避

唯有打得好睇啲

p 牌推唔到

遮打見

我認同等佢裝返啲野先，得返塊木板點搞呀，再唔係就鐵閳

返屋企訓覺果時叫唔叫停？
講野無咁on9
個人未死 鐘意幾時再做都得

全對 裝番先有得拆
同埋可以試幫助加固

有建設,貢獻社會

推
比較沒有裝修的時候 我們街頭抗爭 依然是有支持沒有多大的意見 但有了裝修之後開始有微言 所以減少裝置修

總知比人打就反擊啦，女人就唔好咁重手

裝修就改做寫字

幫你推
其實要集中打擊返政權先
分散曬焦點

又個人認為

總之字面街頭暴力就包哂裝修,私了啦

push

［邊個搞事邊個鬼］其實今晚個集會代表左香港人既民意

已捐

全力推!!
10.14 香港人權造勢大會
19:00 中環遮打花園
(已獲不反對通知書)

請大家不要忘記
爆眼、性侵、打斷骨、浮屍等等...
前兩日陳同學悼念會
應承過繼續幫佢行落去
一齊行落去!!

一人十支/張美國旗造勢!!

即係叫你召喚神獸時低調D啊
俾人影到哂咪畫面唔靚囉

開遮
關節技
閃
完

而家啲鋪頭都無野留俾你裝修啦
交返個波俾裝飾手足同文宣手足搞靚佢啦

exact7ly
同埋唔好打頭, 打手腳

所以咪應該裝修變裝飾,
反正而家都拆到無野俾你拆啦

鶳就做得好睇啲,
打下手腳, 同埋開遮陣

無錯

裝修係要review
蟲系？

私了係有存在需要
可能有人話手腳好過頭

至少等佢正常開返鋪先啦
現階段幫佢裝飾下,貼下貼紙就夠

當然有
人地出到聲,咪做得好睇啲

馬格尼兹都未用，點解要停武力？

唔可以停啊

人地議員一定唔會公開叫人暴力,班農都係叫港人做返你地做緊既野

我都覺街頭暴力係指裝修
唔係話休息
遊行活動要繼續
但真係建議裝修暫時停一停先

美國議員贊手足好身手

推
唔洗停，但要改變手法，低調d
令暴力"畫面"少d

塞匙窿 起牆 放昆蟲 一樣可以消算紅色資本
反而有時爆玻璃畫面唔好，又唔係好阻到佢做生意

有無睇, 我無話過要停喎

唔係問你sor 表達得唔清晰
算係我立場

ok 唔緊要
仲以為我打錯啲咩

班美議講到要和平d
武力咪轉小小lor

黑警在明 勇武要在暗，明嗎？

裝修應該集中類別，唔係文宣跟唔到
針對中資 銀行（春袋），黑社會（360），間碟（華為）

美心我冇嘢講，我覺得其實個呀毛做嘅嘢傷害性真係4唔大，雖然裝修美心成為共識

而且好反對嗰啲，唔理上文下理，唔理對方一向行動，一個twitter就叫人要收手 ，完全無視勇武付出

叫咗好耐，7成都係solomon yue一個2無聊tweet，就呢樣唔好，嗰樣唔好

啱, 但經過埋尋日
相信都好難再有野俾你裝修
見到灣仔間中旅社到而家都未開得返
銀行就難啲, 始終本身就係擺錢既地方, 保安方面一定係勁啲
所以等到佢整返好先再諗裝修, 而家對啲黑/紅用返裝飾同貼下貼紙先

至於私了方面其實無乜意見, 係可以做得好睇啲咁解

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

美議員都無話有問題，不知幾支持，做好d文宣支持勇武手足好過係度討論裝唔裝修啦

我想讚裝修中旅社，表面係商業 ，但代辨點鄉證，根本係半使館，真正侮辱而又冇得搞中聯辦咁出聲

agger

呢類應該算係裝飾
唔係裝修

其實呢類都無問題,火又無水又無
啲人點會有意見?

裝修個啲就應該都搞得七七八八
無乜淨了,可以轉行搞裝飾

根本就係
所以睇到灣仔個間真係心都涼埋
不過而家無野好搞就唔洗裝修住啦

認同

今晚見

老實講, 經過咁多日既裝修, 我諗福建幫, 美心, 中資個堆都傷哂(銀行可能影響就細啲)
呢類既鋪頭應該交返俾裝飾手足同文宣手足應付

同意
幫推

咁撚多狗 唔係咁易停

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

又黎可憐死物
其實大家係咪仲未明得番以攬炒脅天下呢條路？
知唔知點解連登突然對裝修咁大反應？
有冇諗過美國都係既得利益者者？
知唔知點解有裝修之後啲鬼多左咁多？
因為裝修係最直接既攬炒方法，會直接造成經濟損失
而呢個損失係直接而且不受控，即係狗都阻唔到
所以既得利益者先會緊張
中美最驚就係情況不受控，因為直接影響到佢地利益
其實對美國黎講撤回左送中佢已經大把時間走佬
5大訴求淨低既對佢地黎講wfc（你覺得佢真係著緊我地有冇雙普選？佢著緊個營商環境咋）
唔該大家認清事實得香港人先可以救到香港，民主自由人權唔會係個天跌落黎
敢問話等通過果班知唔知個act係點用？
每年先報告一次，等得黎香港已經玩完
你睇下宜家已經講緊區選又一大班人準備永續制度內抗爭

幫推 自己香港自己救

pish

裝修快手啲，要快過記者，轉場唔好慢慢行，召喚神獸要開遮，斷手斷腳內傷，唔要表面傷痕